有無巴絲俾老母出賣過？

俾最親人出賣慘過死

咩事先

點賣法

爆你大鑊比老豆聽，之後老豆不斷24/7單打你

讀u果陣嘅事 借左non mean loan 但攞撚哂去賭波

初頭手風順推左兩三萬返嚟 但後尾越賭個心越雄 調轉頭輸到得返一萬 唔夠交學費先知驚

之後約老母單獨食飯 諗住平心靜氣同佢傾 睇下佢有冇辦法幫下我 點撚知佢坐低聽完我講第一件事打俾老豆 搞到老豆即刻過嚟餐廳一齊屌鳩我 成間餐廳都望撚住我

老母永遠唔能夠作傾心事對象，愈大愈發覺明明想私了，最後變咗通街都知

咩24/7?
24/7=3.428
即係唔3唔4咁單打你?

twenty-four seven呀柒頭

點解要衝出黎柒

唔沖又點知自己7

即係24小時一星期7日意思

享受俾人知道佢係一個柒頭

咁就騎刧左個post

有
日日迫我食毒藥

2年前,

未結婚, 有個女朋友
同爸媽住, 但我同第二條女租左間湯房住
果陣晚晚等老豆老母訓晒就出門去湯房住

過左半年我老母係條女面前玩踢爆
問條女做乜晚晚都咁夜叫我出街

世間上究竟存唔存在明白事理既阿媽

有 經常
同親戚講我未拍過拖 考試成績 太多太多

中六果陣係深圳落咗個仔
之後同阿媽講
佢同老豆講 最終我同ex被迫分手

呢個永遠都係都市傳說